尼爾 自動人形首主題曲好聽到癡線

日日loop

For the glory of mankind.

識野

不過ending e嗰個version仲有共鳴

尼爾自動人形真係好撚正 玩完喊咗
主題曲又好聽

全部配樂都好perfect

神作

一聽就會好自然諗返劇情

尼爾系列的故事完全完了?

佢用Android做主角出到2046都仲可以出，個身死咗換身又搞掂

2046

好像1xxxx年

佢個音樂會有e結局之後既劇情
講 同
我買左生肉之後佢同我講會出熟肉

生肉都夠啦，畫公仔畫出腸既劇情
利申: 有買

遊園施設 邊打邊心寒 第一次打起曬雞皮

禁我睇唔明點解佢地會開返機同無啦啦比android襲擊同埋又點解最後冇事ma

本身唔用手機聽歌但都買晒三個版本，結果俾人問做咩手機得三條歌仲要三首一樣

比較鐘意遊樂場boss個首bgm

買左佢隻CD
有幾首真係唔錯

最後爬塔個首歌 配合畫面 A2 9S 既互換正撚到

最鐘意月之淚主線果首bgm

叫咩名丫首歌
冇玩但想聽下

我講係SE

最近睇結城友奈是勇者先發現都係同一個班底做配樂
emi evans真係好撚正
之前有fd同我講佢有台灣演唱會飛多
如果唔係無錢我都唔會諗即刻買機票飛去睇

Weight of the world
好似係

我覺得好好聽wpr

The weight of the world

三個版本 英，日，未來語

然後仲有三個版本連接+大合唱+8bit 既 「 the end of Yorha」

the end of yorha 簡直係神曲

冇玩再推薦你去玩 睇完劇情再聽又係另一個層次

隻驚除左遊戲性唔算上佳作品外
其他各方面都係好頂級 佢個配樂同劇情係近2年最佳

2017最佳game soundtrack

當年睇住條trailer等左勁耐

為狙佢專登出ps4

故事正，玩完好空虛

不過真心其實唔多好玩，當電影咁睇仲好

有條癲佬整左個純音樂cover
好痴線

依個真，故事性好強，遊戲性差d

遊樂園隻bgm好得

出果時喺日本諗都唔諗即刻買埋設定集
我都為左佢買左部pro

Becoming as god先洗腦
睇住班野自殺

このままこのまま このまま

配埋9S個獨白差啲流下男兒淚

玩家好好技術

一到遊樂園門口。。起歌+畫面。。入晒心

出埋黑膠
等緊dsd

呢套野又煽情又造作都有人吹奏

利伸:玩過

wretched weaponry

玩到胃痛

打到ENDING E果陣慢慢好多支持說話彈出黎, 最後有支援出現真係打到喊咗出黎.. 未試過一隻GAME比我咁既感覺, 好痴線

加埋背景大合唱 pod 話咩甘心咁真係好撚激動

應該要聽埋NieR RepliCant 既 sound track
其實好多首都係黎自上集

推薦聽埋drakengard (遊戲正傳) 3呢兩首

好撚正

即刻上左amazon同iTunes 買soundtrack

當年第3集首last song難玩到開花

DD1已經開始玩

聽個下仲起緊雞皮
啲soundtrack真係太好聽太震憾

呢度真係好sad.. 諗起都會起雞皮
Pascal 癲左咁傷心最後再自殺

DoD同Nier系列都係衰係Game play度，platinum game算好咗，之前果間執咗既(DoD1-3, Nier 1)簡直係災難。
SE都唔知做乜成個系列都係外判自己唔做

a2一開始打沙蟲屌你老母難打到 最後用pod Bb 彈槍磨左一個鐘

成隻game 既配樂都好正
有排成日聽森之王國 個 BGM
聽到識哼番出黎

係自我format，你當變咗一個新機械人。

我本身都唔鐘意platinum game，佢只不過係capcom走出黎既人，做出黎既野唔算好，淨係畫面同同樣係日本廠既SE根本冇得比。

所以對我黎講已經同自殺冇乜分別, 以前既Pascal已經唔再存在

我一刀斬死埋pascal

我斬唔落手

我都無斬落去

每次諗返尾段都好心酸

每次諗返呢段都好心酸

幫佢解脫好過

x2 玩完部機就hea左係到

between抽到飛二月去日本睇Nier音樂劇

end ab聽好sad
end e聽好熱血

一曲多重享受

接受唔到真人...

佢個figure 出未呀屌

大合唱版本真係冇得輸

Mankind glor你老尾咩，machine同android更值得生存

雖然最後都係暗示佢地走人類後路

android? 4月果set?

可惜佢隻Unreleased Tracks好唔掂...
第一次買碟係會覺得哂錢
到後面直情係搞GAG
社長! 社長!

人類に栄光あれ

想要

FORMAT佢返村會見到佢撿人地手手腳腳賣比你
唔FORMAT佢佢會恨你
邊個選擇都慘

巴打真好

黎緊會玩mhw, 部機終於可以開下

去信和ost已經賣晒

lm

玩英文版個陣真心佩服佢將句對白mix落bgm
完全做到邪教瘋狂個感覺

千祈唔好去信和買ost
amazon jp 其實方便之餘好平
冇credit card另計

買，仲有hi-res畀你揀

除左d歌 bgm之外真係唔掂 吹大左

action部份 鳩禁斬斬斬就完
敵人複製貼上罐頭人垃圾
地圖大但空洞垃圾 哂時間跑黎跑去

樓主好型

遊園施設同美シキ歌
歌姬

😍😍😍多謝

從來冇人吹奏遊戲性

畀奸商呃左幾錢

有冇人同我一樣覺得nier第一代個設定同劇情胃痛好多
automata除左emil既支線都冇咩feel

我都買咗 首首都差唔多o撚咗
應該唔會再聽

258

其實好多角色塑造已經非常立體
雖然唔係每一個都有特色
但有好多一講大家都會記得
加上故事深度
立場對換等等

哲學呢部份我就持平
因為有人覺得賣弄, 有人就覺得值得思考
但無論如何, 已經達到左佢想做嘅野

更何況
有玩開dd系列同nier嘅死忠絕對係值回票價

吸引返黎嘅新粉評價兩極係好正常
始終有好多人之所以吸引到並唔係因為玩開
而係比角色, 宣傳吸引過黎
有期望落差好正常

但對於我呢個玩晒全系列嘅粉黎講
已經係無太多野挑剔

遊戲可以做嘅都差唔多做到
只希望再有下集可以更上一層

尋找同伴, 村長劇情都好深刻
我反而鐘意pod、2b、9s互動日常
越到後面越諗返之前劇情真係
emil果part句台詞都好正
「因為這是那個人所保護下來的世界啊！」
聽完佢講呢句真係喊左出黎
然後你會諗起上集nier刪檔

唔明點解要前作比胃唔胃痛
正如dod3同dod1都係兩回事
橫尾都話自己唔想整到隻隻game都一樣風格

Nier系列音樂真係正
Nier Automata嘅
A beautiful song
Amusement park
The weight of the world
Nier嘅
Grandma
Snow in summer
呢排都仲loop緊

ha

2B 9S同佢哋嘅operater既互動都好正